係咪應該再發動超合作運動

盡市民責任舉報不守規矩嘅舖頭

已積極進行中

其實直接打1823，之後講有鋪頭違反就ok?

推這個
原來戮灰藍店真係成班狗去掃人場

係，就算你打衛生署其他熱線 (除咗2125 11xx), 都係飛線去1823